近年出前一丁味道唔同左?

依一兩年食出前一丁

陣味變得好膠
食到一半唔想食，有d想嘔

係咪我食厭左
巴打有冇同感

越黎越咸就真

試下日版

我重以為係自己條利有問題真心難食咗好多

日版麻油味好一般

以前xo海鮮巧巧味

我覺得未變質前的港版較好味

而家大陸制呀

無食出前一丁十年
有蟹王，辛辣，759求其一個都好食過佢
洗乜食佢？

咁以前邊度制

好似都唔係香港
不過果時專有間廠生產港版
而家同大陸版同廠
佢轉果陣我屋企咁岩有兩包
一對就發現轉左廠

仍好食嗰時未期，麵餅係有兩隻，麻油味消量好嗰啲麵餅係有光澤，煮完有生氣彈力。唔好賣嘅味，麵餅望落啞身，煮完好易淋。依家個麵餅就係似差嗰隻，甚至更差。

個人認為港版麵質正啲

而家食兩啖已經想嘔
同以前差好遠

我屋企個幾包仲係香港大埔制喎

辣豬骨隻紅色麵
仲有東京紫菜醬油味

不嬲都膠㗎啦
一直唔明點解咁多人吹奏

係 成日都食左幾啖唔想食
勁快淋 又無乜味